如果Ali隻腳生哂癬又香港腳又臭 你仲會唔會肯奶

唔洗錢都要諗諗

即係你想屌鮑姐啦

Ali唔知
但鮑姐你一定奶

鮑姐隻腳腐爛哂你就諗都唔洗諗即奶

隻腳正常我都唔會奶

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

仲有人唔知咩

咁如果鮑姐隻老人腳生野樓主是咪都會追住嚟奶

耆齡王唔好潛水啦

鮑姐美腿

鮑姐窒你屎眼